i love 警察個公安

條友個樣好冷靜， 又可以做新聞了

佢係驚到仆街
一直想搵位走

佢係完全唔驚 有晒預備啦

我睇now我覺得佢神色幾輕鬆 係咁陰陰咀笑

813機場出真槍